# Тестовое задание для frontend разработчика

## Общее описание задачи
Необходимо сделать продуктовую витрину с возможностью отфильтровать элементы в соответствии
с уровнем риска.  
Риск отпределяется относительно параметра `risk_ratio`.

Продукты представлены трёх возможных категорий:  

 - Безрисковые - `risk_ration` равен 0;
 - Умеренный риск - `risk_ration` равен 0.5;
 - Рисковые - `risk_ration` равен 1.
 
Файл с продуктами расположен в каталоге `/public` с именем `products.json`.  
Продукты выводим по **6 элементов** на страницу, добавляем пагинацию.  
Добавляем возможность очистить фильтр.  
При выполнени задания можно ориентироваться на [https://shop.bcspremier.ru](https://shop.bcspremier.ru)

# Шаги
 1. Клонируем репозиторий и добавляем `feature/{branchName}` ветку от `develop`
 2. Выполняем верстку с использованием `bootstrap 4` по приложенному к заданию мокапу(`src/assets/images/mockup.png`);
 3. Добавляем получение продуктов;
 4. Заполняем свойствами карточку продукта;
 5. Добавляем пагинацию;
 6. Добавляем фильтр по продуктам;
 7. Отправляем ветку на review.
 
## Карточка продукта

Каточка продукта должна содержать следующие свойства:  

 - Имя продукта;
 - Лейбл (только для безрисковых продуктов(`risk_ration` равен 0));
 - Изображение (одно для всех продуктов, расположено в каталоге `/src/assets/images/` с именем `product-default.svg`);
 - Потенциально возможный доход в процентах относительно параметра `expected_income.first`. Если параметр равен `NULL`, выводим 'не ограничен'; 
 - Защита капитала(выводим в процентах относительно `risk_ration`, если 1 то 0% и если 0 то 100%);
 - Минимальная сумма инвестиций(параметр `min_sum`. Свойство должно быть приведено к формату `x xxx ₽`);
 - Срок инвестиций в месяцах(свойство должно быть вычислено на основании параметра `period.start_date` и `contract.execution_date`. В итоге должно получиться: `x месяц`, `x месяцев`).

## Что используем

 - git/[git-flow](https://danielkummer.github.io/git-flow-cheatsheet/index.ru_RU.html);
 - [bootstrap 4](https://getbootstrap.com/docs/4.4/getting-started/introduction/);
 - [axios](https://github.com/axios/axios) или пишем запрос сами.
 
## Минимум для выполнения

 1. Выполняем верстку с использованием `bootstrap 4` по приложенному к заданию мокапу(`src/assets/images/mockup.png`);
 2. Добавляем получение продуктов;
 3. Добавляем фильтр по продуктам.
 
 ***
 
*В случае если выбираем минимум, выводим все продукты из `products.json`*  
*В случае если, что-то не понятно, действуйте на своё усмотрение.*

___

Good luck ;)

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Run your unit tests
```
npm run test:unit
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
